到底連登會唔會更新 解決熱門俾廢文攻陷既問題

見到今日損失咁慘重 真係好灰，覺得好似真係同連登淪陷左有關，全部人失晒方向，見咁多手足被拉被打真係好心痛好灰，人剩返越黎越少，再繼續咁落去真係玩完！

到底連登會唔會更新解決熱門充斥廢文呢個問題